# ykla <yklaxds@gmail.com>, 2025. # Chinese FreeBSD Community (CFC)
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bhyve 管理器\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language-Team: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"

#: tformabout.caption
msgid "Bhyve Manager - About"
msgstr "Bhyve 管理器 - 关于"

#: tformabout.label1.caption
msgid "Bhyve Manager"
msgstr "Bhyve 管理器"

#: tformabout.labelarch.caption
msgid "LabelArch"
msgstr "架构标签"

#: tformabout.labelversion.caption
msgid "LabelVersion"
msgstr "版本标签"

#: tformaudiodevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformaudiodevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformaudiodevice.caption
msgid "Audio device"
msgstr "音频设备"

#: tformaudiodevice.editplaydevice.text
msgid "EditPlayDevice"
msgstr "编辑播放设备"

#: tformaudiodevice.editrecdevice.text
msgid "EditRecDevice"
msgstr "编辑录音设备"

#: tformaudiodevice.groupbox1.caption
msgctxt "tformaudiodevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformaudiodevice.label1.caption
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: tformaudiodevice.label2.caption
msgid "Rec"
msgstr "录音"

#: tformbhyvemanager.caption
msgid "Bhyve Manager - FreeBSD"
msgstr "Bhyve 管理器 - FreeBSD"

#: tformbhyvemanager.devicesettingstabsheet.caption
msgid "Device settings"
msgstr "设备设置"

#: tformbhyvemanager.globalsettingstabsheet.caption
msgid "Global settings"
msgstr "全局设置"

#: tformbhyvemanager.label1.caption
msgid "System type"
msgstr "系统类型"

#: tformbhyvemanager.label2.caption
msgctxt "tformbhyvemanager.label2.caption"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: tformbhyvemanager.label4.caption
msgctxt "tformbhyvemanager.label4.caption"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: tformbhyvemanager.menuitem5.caption
msgid "&File"
msgstr "文件"

#: tformbhyvemanager.menuitem6.caption
msgid "&Options"
msgstr "选项"

#: tformbhyvemanager.menuitem7.caption
msgid "&Help"
msgstr "帮助"

#: tformbhyvemanager.menuitemabout.caption
msgid "A&bout"
msgstr "关于"

#: tformbhyvemanager.menuitemexit.caption
msgid "&Exit"
msgstr "退出"

#: tformbhyvemanager.menuitemsettings.caption
msgid "Sett&ings"
msgstr "设置"

#: tformbhyvemanager.speedbuttonaddvm.caption
msgid "&Add"
msgstr "添加"

#: tformbhyvemanager.speedbuttonaddvm.hint
msgid "Add a new VM"
msgstr "创建虚拟机"

#: tformbhyvemanager.speedbuttonreloadvmconfig.caption
msgid "R&eload"
msgstr "重载"

#: tformbhyvemanager.speedbuttonremovevm.caption
msgid "&Remove"
msgstr "删除"

#: tformbhyvemanager.speedbuttonstartvm.caption
msgid "&Start"
msgstr "开始"

#: tformbhyvemanager.speedbuttonstopvm.caption
msgid "S&top"
msgstr "停止"

#: tformbhyvemanager.speedbuttonvncvm.caption
msgid "V&NC"
msgstr "VNC"

#: tformbhyvemanager.virtualmachinesgroupbox.caption
msgid "Virtual machines"
msgstr "虚拟机"

#: tformchangevalue.bitbtnsave.caption
msgid "BitBtnSave"
msgstr "保存按钮"

#: tformchangevalue.bitbtnsave.hint
msgid "Save value"
msgstr "保存值"

#: tformchangevalue.caption
msgid "FormChangeValue"
msgstr "修改表单值"

#: tformchangevalue.comboboxvalue.text
msgid "ComboBoxValue"
msgstr "下拉框值"

#: tformchangevalue.label1.caption
msgid "Value"
msgstr "值"

#: tformconsoledevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformconsoledevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformconsoledevice.caption
msgid "Console device"
msgstr "终端设备"

#: tformconsoledevice.groupbox1.caption
msgctxt "tformconsoledevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformconsoledevice.label3.caption
msgctxt "tformconsoledevice.label3.caption"
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: tformconsoledevice.label5.caption
msgctxt "tformconsoledevice.label5.caption"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: tformconsoledevice.label6.caption
msgctxt "tformconsoledevice.label6.caption"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: tformdisplaydevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformdisplaydevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformdisplaydevice.caption
msgid "Display device"
msgstr "显示设备"

#: tformdisplaydevice.checkboxonlylocalhost.caption
msgctxt "tformdisplaydevice.checkboxonlylocalhost.caption"
msgid "Only localhost VNC connection"
msgstr "仅允许本地主机进行 VNC 连接"

#: tformdisplaydevice.checkboxusepassword.caption
msgid "Use password"
msgstr "使用密码"

#: tformdisplaydevice.checkboxwaitvnc.caption
msgid "Wait for VNC connection"
msgstr "等待 VNC 连接"

#: tformdisplaydevice.groupbox1.caption
msgctxt "tformdisplaydevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformdisplaydevice.label1.caption
msgctxt "tformdisplaydevice.label1.caption"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: tformdisplaydevice.label4.caption
msgctxt "tformdisplaydevice.label4.caption"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: tformdisplaydevice.label5.caption
msgid "Vga"
msgstr "VGA"

#: tformdisplaydevice.label6.caption
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: tformhostbridgedevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformhostbridgedevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformhostbridgedevice.caption
msgid "Hostbridge device"
msgstr "Host 桥设备"

#: tformhostbridgedevice.comboboxhostbridgedevice.text
msgid "hostbridge"
msgstr "Host 桥"

#: tformhostbridgedevice.groupbox1.caption
msgctxt "tformhostbridgedevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformhostbridgedevice.label1.caption
msgctxt "tformhostbridgedevice.label1.caption"
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: tforminputdevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tforminputdevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tforminputdevice.caption
msgid "Input device"
msgstr "输入设备"

#: tforminputdevice.groupbox1.caption
msgctxt "tforminputdevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tforminputdevice.label1.caption
msgctxt "tforminputdevice.label1.caption"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: tformlpcdevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformlpcdevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformlpcdevice.caption
msgid "LPC device"
msgstr "LPC 设备"

#: tformlpcdevice.checkboxpcdebug.caption
msgid "Enable pc debug/test device"
msgstr "启用 PC 调试/测试设备"

#: tformlpcdevice.groupbox1.caption
msgctxt "tformlpcdevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformlpcdevice.label1.caption
msgid "Com2"
msgstr "Com2"

#: tformlpcdevice.label2.caption
msgid "Com3"
msgstr "Com3"

#: tformlpcdevice.label3.caption
msgid "Bootrom"
msgstr "启动 ROM"

#: tformlpcdevice.label4.caption
msgid "Bootvars"
msgstr "启动变量"

#: tformlpcdevice.label5.caption
msgid "Com1"
msgstr "Com1"

#: tformlpcdevice.label6.caption
msgid "Com4"
msgstr "Com4"

#: tformnetworkdevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformnetworkdevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformnetworkdevice.caption
msgid "Network device"
msgstr "网络设备"

#: tformnetworkdevice.groupbox1.caption
msgctxt "tformnetworkdevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformnetworkdevice.label1.caption
msgctxt "tformnetworkdevice.label1.caption"
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: tformnetworkdevice.label10.caption
msgid "Backend"
msgstr "后端"

#: tformnetworkdevice.label13.caption
msgid "Mac"
msgstr "MAC"

#: tformnetworkdevice.label4.caption
msgid "Mtu"
msgstr "MTU"

#: tformpassthrudevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformpassthrudevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformpassthrudevice.caption
msgid "Passthru Device"
msgstr "直通设备"

#: tformpassthrudevice.groupbox1.caption
msgctxt "tformpassthrudevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformpassthrudevice.label1.caption
msgctxt "tformpassthrudevice.label1.caption"
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: tformpassthrudevice.label4.caption
msgctxt "tformpassthrudevice.label4.caption"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: tformpassthrudevice.label6.caption
msgid "Rom"
msgstr "ROM"

#: tformrdpconnection.bitbtnconnect.caption
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: tformrdpconnection.caption
msgid "FormRdpConnection"
msgstr "RDP 连接窗口"

#: tformrdpconnection.groupbox1.caption
msgid "RDP Login credentials"
msgstr "RDP 登录凭据"

#: tformrdpconnection.label1.caption
msgctxt "tformrdpconnection.label1.caption"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: tformrdpconnection.label4.caption
msgctxt "tformrdpconnection.label4.caption"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: tformrdpconnection.label6.caption
msgctxt "tformrdpconnection.label6.caption"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: tformsettings.bitbtncalculateipv6.caption
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: tformsettings.bitbtnclosesettings.caption
msgid "Close settings"
msgstr "退出设置"

#: tformsettings.bitbtnsavesettings.caption
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: tformsettings.caption
msgid "Bhyve Manager - Settings"
msgstr "Bhyve 管理器 - 设置"

#: tformsettings.checkboxusednsmasq.caption
msgid "Use dnsmasq for DHCP/DNS support"
msgstr "使用 dnsmasq 提供 DHCP/DNS 支持"

#: tformsettings.checkboxuseipv6.caption
msgid "Use dnsmasq for IPv6 support"
msgstr "使用 dnsmasq 提供 IPv6 支持"

#: tformsettings.checkboxusesudo.caption
msgid "Use sudo instead of doas"
msgstr "使用 sudo 替代 doas"

#: tformsettings.checkboxusesystray.caption
msgid "Enable systray icon (need restart)"
msgstr "启用系统托盘图标（需重启）"

#: tformsettings.checkboxusezfs.caption
msgid "Use ZFS support if it is available"
msgstr "使用 ZFS 支持（若可用）"

#: tformsettings.comboboxzpool.text
msgid "zroot"
msgstr "zroot"

#: tformsettings.editbridgeinterface.text
msgid "bhyve0"
msgstr "bhyve0"

#: tformsettings.editbridgeipv6.text
msgid "editbridgeipv6"
msgstr "编辑桥接 IPv6"

#: tformsettings.editbridgemac.text
msgid "editbridgemac"
msgstr "编辑桥接 MAC"

#: tformsettings.editrdpargs.text
msgid "EditRdpArgs"
msgstr "编辑 RDP 参数"

#: tformsettings.editsubnet.text
msgid "10.0.0.0/24"
msgstr "10.0.0.0/24"

#: tformsettings.editvmpathsetting.text
msgid "EditVmPathSetting"
msgstr "编辑虚拟机路径设置"

#: tformsettings.editzfscreateoptions.text
msgid "EditZfsCreateOptions"
msgstr "编辑 ZFS 创建选项"

#: tformsettings.filenameeditbhyve.text
msgid "/usr/sbin/bhyve"
msgstr "/usr/sbin/bhyve"

#: tformsettings.filenameeditbhyvectl.text
msgid "/usr/sbin/bhyvectl"
msgstr "/usr/sbin/bhyvectl"

#: tformsettings.filenameeditbhyveload.text
msgid "/usr/sbin/bhyveload"
msgstr "/usr/sbin/bhyveload"

#: tformsettings.filenameeditdoas.text
msgid "/usr/local/bin/doas"
msgstr "/usr/local/bin/doas"

#: tformsettings.filenameeditqemuimg.text
msgid "/usr/local/bin/qemu-img"
msgstr "/usr/local/bin/qemu-img"

#: tformsettings.filenameeditsudo.text
msgid "/usr/local/bin/sudo"
msgstr "/usr/local/bin/sudo"

#: tformsettings.filenameeditswtpm.text
msgid "/usr/local/bin/swtpm"
msgstr "/usr/local/bin/swtpm"

#: tformsettings.filenameeditswtpmioctl.text
msgid "/usr/local/bin/swtpm_ioctl"
msgstr "/usr/local/bin/swtpm_ioctl"

#: tformsettings.filenameeditvncviewer.text
msgid "/usr/local/bin/remote-viewer"
msgstr "/usr/local/bin/remote-viewer"

#: tformsettings.filenameeditxfreerdp.text
msgid "/usr/local/bin/xfreerdp3"
msgstr "/usr/local/bin/xfreerdp3"

#: tformsettings.groupboxbhyvepaths.caption
msgid "Bhyve paths"
msgstr "Bhyve 路径"

#: tformsettings.groupboxextratoolpaths.caption
msgid "Extra tool paths"
msgstr "额外工具路径"

#: tformsettings.groupboxnetworksettings.caption
msgid "Network settings"
msgstr "网络设置"

#: tformsettings.groupboxremotetoolpaths.caption
msgid "Remote tool paths"
msgstr "远程工具路径"

#: tformsettings.groupboxremotetoolsettings.caption
msgid "Remote tool settings"
msgstr "远程工具设置"

#: tformsettings.groupboxswtpmtoolpaths.caption
msgid "Swtpm tool paths"
msgstr "swtpm 工具路径"

#: tformsettings.groupboxusertoolpaths.caption
msgid "User tool paths"
msgstr "用户工具路径"

#: tformsettings.groupboxzfssettings.caption
msgid "ZFS settings"
msgstr "ZFS 设置"

#: tformsettings.label1.caption
msgid "VM directory"
msgstr "虚拟机路径"

#: tformsettings.label12.caption
msgid "/64"
msgstr "/64"

#: tformsettings.label13.caption
msgid "Bridge MAC"
msgstr "桥接 MAC"

#: tformsettings.label2.caption
msgid "bhyve"
msgstr "bhyve"

#: tformsettings.label20.caption
msgid "Bridge interface"
msgstr "桥接接口"

#: tformsettings.label21.caption
msgid "Subnet"
msgstr "子网"

#: tformsettings.label22.caption
msgid "vnc viewer"
msgstr "VNC 查看器"

#: tformsettings.label23.caption
msgid "xfreerdp client"
msgstr "xfreerdp 客户端"

#: tformsettings.label24.caption
msgid "swtpm"
msgstr "swtpm"

#: tformsettings.label25.caption
msgid "swtpm_ioctl"
msgstr "swtpm_ioctl"

#: tformsettings.label27.caption
msgid "Zpool"
msgstr "Zpool"

#: tformsettings.label28.caption
msgid "Zfs create options"
msgstr "zfs 创建选项"

#: tformsettings.label29.caption
msgid "Xfreerdp args"
msgstr "Xfreerdp args"

#: tformsettings.label3.caption
msgid "bhyvectl"
msgstr "bhyvectl"

#: tformsettings.label31.caption
msgid "sudo"
msgstr "sudo"

#: tformsettings.label32.caption
msgid "doas"
msgstr "doas"

#: tformsettings.label33.caption
msgid "Bridge IPv6"
msgstr "桥接 IPv6"

#: tformsettings.label34.caption
msgid "Cloud/VM images"
msgstr "云/虚拟机镜像"

#: tformsettings.label4.caption
msgid "bhyveload"
msgstr "bhyveload"

#: tformsettings.label5.caption
msgid "qemu-img"
msgstr "qemu-img"

#: tformsettings.labelnetmask.caption
msgid "LabelNetmask"
msgstr "子网掩码标签"

#: tformsettings.prefix.caption
msgid "IPv6 prefix"
msgstr "IPv6 前缀"

#: tformsettings.tabsheetgeneral.caption
msgctxt "tformsettings.tabsheetgeneral.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformsettings.tabsheetpaths.caption
msgctxt "tformsettings.tabsheetpaths.caption"
msgid "Path settings"
msgstr "路径设置"

#: tformsharefolderdevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformsharefolderdevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformsharefolderdevice.caption
msgid "Share folder device"
msgstr "共享文件夹设备"

#: tformsharefolderdevice.checkboxreadonly.caption
msgid "Read only"
msgstr "只读"

#: tformsharefolderdevice.groupbox1.caption
msgctxt "tformsharefolderdevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformsharefolderdevice.label3.caption
msgctxt "tformsharefolderdevice.label3.caption"
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: tformsharefolderdevice.label5.caption
msgid "Sharename"
msgstr "共享名称"

#: tformsharefolderdevice.label6.caption
msgctxt "tformsharefolderdevice.label6.caption"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: tformstoragedevice.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformstoragedevice.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformstoragedevice.caption
msgid "Storage device"
msgstr "存储设备"

#: tformstoragedevice.checkboxnocache.caption
msgid "no cache"
msgstr "无缓存"

#: tformstoragedevice.checkboxnodelete.caption
msgid "no delete"
msgstr "不可删除"

#: tformstoragedevice.checkboxnvmuseram.caption
msgid "use ram"
msgstr "使用内存"

#: tformstoragedevice.checkboxreadonly.caption
msgid "read-only"
msgstr "只读"

#: tformstoragedevice.checkboxsync.caption
msgid "sync"
msgstr "同步"

#: tformstoragedevice.comboboxahcinmrr.text
msgid "0"
msgstr "0"

#: tformstoragedevice.comboboxnvmedsm.text
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: tformstoragedevice.editahcimodel.text
msgid "EditAhciModel"
msgstr "编辑 AHCI 模式"

#: tformstoragedevice.editahcirev.text
msgid "EditAhci"
msgstr "编辑 AHCI"

#: tformstoragedevice.editahcisectorsize.text
msgid "EditAhciSectorSize"
msgstr "编辑 AHCI 扇区大小"

#: tformstoragedevice.editnvmeeui64.text
msgid "EditNvmeEui64"
msgstr "编辑 NVMe EUI-64"

#: tformstoragedevice.editnvmeioslots.text
msgid "EditNvmeIoslots"
msgstr "编辑 NVMe IO 槽"

#: tformstoragedevice.editnvmemaxq.text
msgid "EditNvmeMaxq"
msgstr "编辑 NVMe 最大队列数"

#: tformstoragedevice.editnvmeqsz.text
msgid "EditNvmeQsz"
msgstr "编辑 NVMe 队列大小"

#: tformstoragedevice.editnvmesectsz.text
msgid "EditNvmeSectsz"
msgstr "编辑 NVMe 扇区大小"

#: tformstoragedevice.editser.text
msgid "EditSer"
msgstr "编辑序列号"

#: tformstoragedevice.groupbox1.caption
msgctxt "tformstoragedevice.groupbox1.caption"
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#: tformstoragedevice.groupboxahci.caption
msgid "AHCI settings"
msgstr "AHCI 设置"

#: tformstoragedevice.groupboxnvme.caption
msgid "Nvme settings"
msgstr "NVMe 设置"

#: tformstoragedevice.label1.caption
msgctxt "tformstoragedevice.label1.caption"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: tformstoragedevice.label10.caption
msgid "Ser"
msgstr "序列号"

#: tformstoragedevice.label11.caption
msgid "Rev"
msgstr "版本"

#: tformstoragedevice.label12.caption
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: tformstoragedevice.label13.caption
msgid "Eui64"
msgstr "EUI-64"

#: tformstoragedevice.label14.caption
msgid "Dsm"
msgstr "数据集管理"

#: tformstoragedevice.label15.caption
msgctxt "tformstoragedevice.label15.caption"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: tformstoragedevice.label16.caption
msgid "Ram"
msgstr "内存"

#: tformstoragedevice.label17.caption
msgctxt "tformstoragedevice.label17.caption"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: tformstoragedevice.label18.caption
msgctxt "tformstoragedevice.label18.caption"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: tformstoragedevice.label2.caption
msgctxt "tformstoragedevice.label2.caption"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: tformstoragedevice.label3.caption
msgctxt "tformstoragedevice.label3.caption"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: tformstoragedevice.label4.caption
msgid "Sectorsize"
msgstr "扇区大小"

#: tformstoragedevice.label5.caption
msgid "Nmrr"
msgstr "名义介质读取重试次数"

#: tformstoragedevice.label6.caption
msgid "Maxq"
msgstr "最大队列数"

#: tformstoragedevice.label7.caption
msgid "Qsz"
msgstr "队列大小"

#: tformstoragedevice.label8.caption
msgid "Ioslots"
msgstr "IO 槽"

#: tformstoragedevice.label9.caption
msgid "Sectsz"
msgstr "扇区大小"

#: tformvmcreate.bitbtncreatevm.caption
msgid "Create Virtual Machine"
msgstr "创建虚拟机"

#: tformvmcreate.bitbtndownload.caption
msgid "&Download"
msgstr "下载"

#: tformvmcreate.caption
msgid "Bhyve Manager - Create virtual machine"
msgstr "Bhyve 管理器 - 创建虚拟机"

#: tformvmcreate.checkboxframebuffer.caption
msgid "Enable framebuffer"
msgstr "启用帧缓冲"

#: tformvmcreate.checkboximagefiles.caption
msgid "Use files configuration"
msgstr "使用文件配置"

#: tformvmcreate.checkboximageminimal.caption
msgid "Use minimal configuration"
msgstr "使用最简配置"

#: tformvmcreate.checkboximageusesudo.caption
msgid "Use sudo"
msgstr "使用 sudo"

#: tformvmcreate.checkboxipv6address.caption
msgctxt "tformvmcreate.checkboxipv6address.caption"
msgid "Use IPv6"
msgstr "使用 IPv6"

#: tformvmcreate.checkboxonlylocalhost.caption
msgctxt "tformvmcreate.checkboxonlylocalhost.caption"
msgid "Only localhost VNC connection"
msgstr "仅允许本地主机进行 VNC 连接"

#: tformvmcreate.checkboxuefibootvars.caption
msgid "Enable UEFI bootvars"
msgstr "启用 UEFI 启动变量"

#: tformvmcreate.checkboxusemedia.caption
msgid "Use a CD/DVD media"
msgstr "使用 CD/DVD 介质"

#: tformvmcreate.checkboxusestaticipv4.caption
msgid "Use static IPv4"
msgstr "使用静态 IPv4"

#: tformvmcreate.checkboxwaitvnc.caption
msgid "Wait for VNC connection for boot"
msgstr "等待 VNC 连接后再启动"

#: tformvmcreate.groupbox1.caption
msgid "Name and operating system"
msgstr "名称和操作系统"

#: tformvmcreate.groupbox2.caption
msgid "Initial configuration"
msgstr "初始化配置"

#: tformvmcreate.groupboxdownloadimage.caption
msgid "Download image"
msgstr "下载镜像"

#: tformvmcreate.groupboxfileconfig.caption
msgid "Files configuration"
msgstr "文件配置"

#: tformvmcreate.groupboxminimalconfiguration.caption
msgid "Minimal configuration"
msgstr "最简配置"

#: tformvmcreate.groupboxnewvirtualdisk.caption
msgid "New virtual disk"
msgstr "创建虚拟磁盘"

#: tformvmcreate.groupboxselectimage.caption
msgid "Select image"
msgstr "选择镜像"

#: tformvmcreate.groupboxstaticipv4.caption
msgid "Static IPv4 settings"
msgstr "静态 IPv4 配置"

#: tformvmcreate.label1.caption
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: tformvmcreate.label10.caption
msgid "Select media"
msgstr "选择介质"

#: tformvmcreate.label11.caption
msgctxt "tformvmcreate.label11.caption"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: tformvmcreate.label12.caption
msgctxt "tformvmcreate.label12.caption"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: tformvmcreate.label13.caption
msgid "SSH key"
msgstr "SSH 密钥"

#: tformvmcreate.label14.caption
msgid "IPv4 address"
msgstr "IPv4 地址"

#: tformvmcreate.label15.caption
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: tformvmcreate.label16.caption
msgctxt "tformvmcreate.label16.caption"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: tformvmcreate.label17.caption
msgctxt "tformvmcreate.label17.caption"
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: tformvmcreate.label18.caption
msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS 服务器"

#: tformvmcreate.label2.caption
msgctxt "tformvmcreate.label2.caption"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: tformvmcreate.label22.caption
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: tformvmcreate.label27.caption
msgid "User data"
msgstr "用户数据"

#: tformvmcreate.label28.caption
msgid "Meta data"
msgstr "元数据"

#: tformvmcreate.label29.caption
msgid "Network config"
msgstr "网络配置"

#: tformvmcreate.label3.caption
msgctxt "tformvmcreate.label3.caption"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: tformvmcreate.label4.caption
msgctxt "tformvmcreate.label4.caption"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: tformvmcreate.label5.caption
msgctxt "tformvmcreate.label5.caption"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: tformvmcreate.label6.caption
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: tformvmcreate.label7.caption
msgctxt "tformvmcreate.label7.caption"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: tformvmcreate.label8.caption
msgctxt "tformvmcreate.label8.caption"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: tformvmcreate.label9.caption
msgctxt "tformvmcreate.label9.caption"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: tformvmcreate.labeldownloadstatus.caption
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: tformvmcreate.radiobuttondiskfromimage.caption
msgid "Create a virtual disk from image"
msgstr "从镜像创建虚拟磁盘"

#: tformvmcreate.radiobuttonnewdisk.caption
msgid "Create and use new virtual disk"
msgstr "创建并使用新的虚拟磁盘"

#: tformvmcreate.radiobuttonnotdisk.caption
msgid "Do not add virtual disk"
msgstr "不添加虚拟磁盘"

#: tformvmcreate.tabsheetgeneral.caption
msgid "General"
msgstr "通用"

#: tformvmcreate.tabsheetimage.caption
msgctxt "tformvmcreate.tabsheetimage.caption"
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: tformvminfo.bitbtnsave.caption
msgctxt "tformvminfo.bitbtnsave.caption"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformvminfo.caption
msgid "Bhyve Manager - Edit virtual machine info"
msgstr "Bhyve 管理器 - 编辑虚拟机信息"

#: tformvminfo.checkboxipv6.caption
msgctxt "tformvminfo.checkboxipv6.caption"
msgid "Use IPv6"
msgstr "使用 IPv6"

#: tformvminfo.checkboxrdp.caption
msgid "Works with RDP connection"
msgstr "适用于 RDP 连接"

#: tformvminfo.groupbox1.caption
msgid "General info"
msgstr "通用信息"

#: tformvminfo.label3.caption
msgctxt "tformvminfo.label3.caption"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: tformvminfo.label4.caption
msgctxt "tformvminfo.label4.caption"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: tformvminfo.label5.caption
msgctxt "tformvminfo.label5.caption"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: tformvminfo.label6.caption
msgctxt "tformvminfo.label6.caption"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: unit_language.app_error_status
#, object-pascal-format
msgid "%0:s: VM : %1:s: process generated an error: %2:s:"
msgstr "%0:s：虚拟机 %1:s：进程出错：%2:s："

#: unit_language.calculated_ipv6
#, object-pascal-format
msgid ""
"Now, assign this IPv6 address to %s interface. Do not forget add "
"accept_rtadv and auto_linklocal options to it too."
msgstr ""
"现在，将此 IPv6 地址分配给接口 %s。别忘了同时添加选项 accept_rtadv 和 "
"auto_linklocal。"

#: unit_language.check_base_binary
#, object-pascal-format
msgid "%s binary was not found"
msgstr "未找到二进制文件 %s"

#: unit_language.check_boot_media
msgid "CD/DVD media does not exist."
msgstr "CD/DVD 介质不存在。"

#: unit_language.check_bridge
msgid ""
"A bridge name must be defined. It will be used by bhyvemgr for virtual "
"machines network settings."
msgstr "必须定义桥接名称。它将由 bhyve 管理器用于虚拟机的网络设置。"

#: unit_language.check_device_type
msgid "You must select a virtual device type. e.g, ahci-hd, nvme, etc."
msgstr "您必须选择虚拟设备类型，如 ahci-hd、nvme 等。"

#: unit_language.check_disk_size
#, object-pascal-format
msgid "The virtual disk size can not be less than %s"
msgstr "虚拟磁盘容量不能小于 %s"

#: unit_language.check_dns
msgid "DNS Servers is not valid."
msgstr "DNS 服务器无效。"

#: unit_language.check_dnsmasq
msgid "dnsmasq was not found. Please install dns/dnsmasq for fix it"
msgstr "未找到 dnsmasq。要解决此问题请安装 dns/dnsmasq"

#: unit_language.check_doas
msgid "doas was not found. Please install security/doas for fix it"
msgstr "未找到 doas。要解决此问题请安装 security/doas"

#: unit_language.check_gateway
msgid "Gateway is not valid."
msgstr "网关无效。"

#: unit_language.check_image_path
msgid "The Cloud/VM image does not exist."
msgstr "云/虚拟机镜像不存在。"

#: unit_language.check_ipv4
msgid "IPv4 address is not valid."
msgstr "IPv4 地址无效。"

#: unit_language.check_ipv6
msgid ""
"A valid IPv6 prefix must be defined. It will be used to assign virtual "
"machine ipv6 addresses."
msgstr "必须定义有效的 IPv6 前缀。它将用于为虚拟机分配 IPv6 地址。"

#: unit_language.check_metadata_file
msgid "meta-data file does not exist."
msgstr "元数据文件不存在。"

#: unit_language.check_ssh_key
msgid "SSH key can not be empty."
msgstr "SSH 密钥不能为空。"

#: unit_language.check_storage_type
msgid "You must select a virtual storage type. e.g, image file, etc."
msgstr "您必须选择虚拟存储类型，例如镜像文件等。"

#: unit_language.check_subnet
msgid ""
"A valid subnet must be defined. It will be used for assign/generate ip "
"address."
msgstr "必须定义有效的子网。它将用于分配和生成 IP 地址。"

#: unit_language.check_sudo
msgid "sudo was not found. Please install security/sudo for fix it"
msgstr "未找到 sudo，要解决此问题请安装 security/sudo"

#: unit_language.check_support_file
#, object-pascal-format
msgid "%s file is not supported."
msgstr "文件 %s 不受支持。"

#: unit_language.check_system_type
msgid "You must select an operating system type. e.g, BSD, Linux, etc."
msgstr "您必须选择操作系统类型，如 BSD、Linux 等。"

#: unit_language.check_system_version
msgid "You must select an operating system version. e.g, FreeBSD 15.x, etc."
msgstr "您必须选择操作系统版本，如 FreeBSD 15.x 等。"

#: unit_language.check_template_files
msgid ""
"user-data, meta-data, or network-config are not available at templates "
"directory."
msgstr "模板目录中缺少 user-data、meta-data 或 network-config。"

#: unit_language.check_userdata_file
msgid "user-data file does not exist."
msgstr "用户数据文件不存在。"

#: unit_language.check_username
msgid "Username is not valid."
msgstr "用户名无效。"

#: unit_language.check_valid_url
msgid "Enter a valid URL: only http://, https://, or file:// are supported."
msgstr "请输入有效的 URL：仅支持 http://、https:// 和 file://。"

#: unit_language.check_vm
#, object-pascal-format
msgid "%s virtual machine name is not available"
msgstr "虚拟机名称 %s 不可用"

#: unit_language.check_vm_name
msgid "Virtual machine name is not valid. Valid characters are [a-z][-_][0-9]"
msgstr "虚拟机名称无效。有效字符为 [a-z][-_][0-9]。"

#: unit_language.check_vm_running
msgid ""
"bhyvemgr detects VMs running. You must stop them before of close this app. \n"
"\n"
"Do you really want to close?"
msgstr ""
"bhyve 管理器检测到有虚拟机正在运行。您必须先停止它们，然后再退出此应用程"
"序。\n"
"\n"
"您确定要退出吗？"

#: unit_language.check_vnc
msgid "vnc support will not available. net-mgmt/virt-viewer is not installed."
msgstr "VNC 支持将不可用。未安装 net-mgmt/virt-viewer。"

#: unit_language.check_zfs
msgid "Support for zfs/zpool is not available"
msgstr "对 zfs/zpool 的支持不可用"

#: unit_language.compatible_image
#, object-pascal-format
msgid "%s could not be compatible with bhyve."
msgstr "bhyve 可能不兼容 %s。"

#: unit_language.configuration_notice
msgid ""
"A configuration file was generated. A settings form will be open to review / "
"modify bhyvemgr options. Press \"Save settings button\" if everything is ok."
msgstr ""
"已生成配置文件。将打开设置表单，可查看或修改 bhyve 管理器的选项。若一切正常，"
"请点击“保存设置”按钮。"

#: unit_language.convert_status
msgctxt "unit_language.convert_status"
msgid "Converting..."
msgstr "正在转换…"

#: unit_language.copy_status
#, object-pascal-format
msgid "Copying %s MB from image..."
msgstr "已从镜像复制 %s MB……"

#: unit_language.debugln_bhyve_finished
msgid "Bhyvemgr was finished"
msgstr "bhyve 管理器已结束"

#: unit_language.debugln_bhyve_settings_closed
msgid "Bhyve Settings : settings form was closed."
msgstr "Bhyve 设置：设置表单已关闭。"

#: unit_language.debugln_bhyve_settings_opened
msgid "Bhyve Settings : settings form was opened."
msgstr "Bhyve 设置：设置表单已打开。"

#: unit_language.debugln_bhyve_settings_saved
msgid "Bhyve Settings : settings were saved successfully."
msgstr "Bhyve 设置：设置保存成功。"

#: unit_language.debugln_bhyve_started
msgid "Bhyvemgr was started"
msgstr "Bhyve 管理器已启动"

#: unit_language.debugln_check_freerdp
msgid ""
"Bhyve Settings : freerdp support will not be available. net/freerdp3 is not "
"installed."
msgstr "Bhyve 设置：freerdp 支持将不可用。未安装 net/freerdp3。"

#: unit_language.debugln_check_qemu
msgid ""
"Bhyve Settings : qcow2 convert support will not be available. qemu-tools is "
"not installed."
msgstr "Bhyve 设置：qcow2 转换支持将不可用。未安装 qemu-tools。"

#: unit_language.debugln_dataset_status
#, object-pascal-format
msgid "%0:s: : Can not create %1:s: dataset"
msgstr "%0:s：无法创建数据集 %1:s"

#: unit_language.debugln_directory_status
#, object-pascal-format
msgid "%0:s: : Can not create %1:s: directory"
msgstr "%0:s：无法创建目录 %1:s"

#: unit_language.device_remove_notice
#, object-pascal-format
msgctxt "unit_language.device_remove_notice"
msgid ""
"This action will remove all files/resources created by this device. Do you "
"want remove %s device?"
msgstr "该操作将删除该设备创建的所有文件和资源。是否要删除设备 %s？"

#: unit_language.device_remove_title
msgctxt "unit_language.device_remove_title"
msgid "Virtual machine devices"
msgstr "虚拟机设备"

#: unit_language.device_status
#, object-pascal-format
msgid "%s device can not added/updated."
msgstr "无法添加或更新设备 %s。"

#: unit_language.done_status
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: unit_language.download_status
msgctxt "unit_language.download_status"
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载……"

#: unit_language.edit_global_status
#, object-pascal-format
msgid "%0:s: value has been changed to %1:s"
msgstr "%0:s：值已更改为 %1:s"

#: unit_language.error_status
#, object-pascal-format
msgid "%0:s process generated an error: %1:s"
msgstr "%0:s 进程出错：%1:s"

#: unit_language.error_title
msgid "Error message"
msgstr "错误信息"

#: unit_language.exception_status
#, object-pascal-format
msgid "An exception was raised: %s"
msgstr "发生异常：%s"

#: unit_language.extract_status
msgid "Extracting..."
msgstr "正在提取……"

#: unit_language.nothing_status
msgid "Nothing to do"
msgstr "无事可做"

#: unit_language.no_calculated_ipv6
#, object-pascal-format
msgid ""
"%s IPv6 address can not calculated. IPv6 prefix or Mac address are not valid."
msgstr "无法计算 %s 的 IPv6 地址。IPv6 前缀或 MAC 地址无效。"

#: unit_language.popup_add_device
msgctxt "unit_language.popup_add_device"
msgid "Add device"
msgstr "添加设备"

#: unit_language.popup_add_vm
msgctxt "unit_language.popup_add_vm"
msgid "Add virtual machine"
msgstr "创建虚拟机"

#: unit_language.popup_copy_com1_command
msgctxt "unit_language.popup_copy_com1_command"
msgid "Copy COM1 command"
msgstr "复制 COM1 命令"

#: unit_language.popup_copy_ipv4
msgctxt "unit_language.popup_copy_ipv4"
msgid "Copy IPv4 address"
msgstr "复制 IPv4 地址"

#: unit_language.popup_copy_ipv6
msgctxt "unit_language.popup_copy_ipv6"
msgid "Copy IPv6 address"
msgstr "复制 IPv6 地址"

#: unit_language.popup_copy_vm_name
msgctxt "unit_language.popup_copy_vm_name"
msgid "Copy VM name"
msgstr "复制虚拟机名称"

#: unit_language.popup_delete_device
msgctxt "unit_language.popup_delete_device"
msgid "Delete device"
msgstr "删除设备"

#: unit_language.popup_edit_device
msgctxt "unit_language.popup_edit_device"
msgid "Edit device"
msgstr "编辑设备"

#: unit_language.popup_edit_global_setting
msgctxt "unit_language.popup_edit_global_setting"
msgid "Edit global setting"
msgstr "编辑全局设置"

#: unit_language.popup_modify_vm
msgctxt "unit_language.popup_modify_vm"
msgid "Modify virtual machine info"
msgstr "修改虚拟机信息"

#: unit_language.popup_rdp_vm
msgctxt "unit_language.popup_rdp_vm"
msgid "RDP to virtual machine"
msgstr "通过 RDP 连接虚拟机"

#: unit_language.popup_remove_vm
msgctxt "unit_language.popup_remove_vm"
msgid "Remove virtual machine"
msgstr "删除虚拟机"

#: unit_language.popup_tray_quit
msgctxt "unit_language.popup_tray_quit"
msgid "Quit Bhyvemgr"
msgstr "退出 Bhyve 管理器"

#: unit_language.popup_tray_show_hide
msgctxt "unit_language.popup_tray_show_hide"
msgid "Show/Hide Bhyvemgr"
msgstr "显示/隐藏 Bhyve 管理器"

#: unit_language.ppt_devices_status
msgid "ppt devices were not detected"
msgstr "未检测到 PPT 设备"

#: unit_language.retrieve_size
#, object-pascal-format
msgid "%0:s can not retrieve %1:s file size."
msgstr "%0:s 无法获取 %1:s 文件大小。"

#: unit_language.virtual_machine
msgid "virtual machine"
msgstr "虚拟机"

#: unit_language.vm_create_status
#, object-pascal-format
msgctxt "unit_language.vm_create_status"
msgid "A new %s virtual machine was created"
msgstr "已创建新的虚拟机 %s"

#: unit_language.vm_exiterror_status
#, object-pascal-format
msgid "%s VM exited due to an error"
msgstr "虚拟机 %s 因错误而退出"

#: unit_language.vm_exit_status
#, object-pascal-format
msgid "%s VM exited"
msgstr "虚拟机 %s 已退出"

#: unit_language.vm_fields_status
msgid "You must complete all form fields"
msgstr "您必须填写所有表单项"

#: unit_language.vm_halt_status
#, object-pascal-format
msgid "%s VM is halted"
msgstr "虚拟机 %s 已停止"

#: unit_language.vm_notremove_status
#, object-pascal-format
msgid "%s VM data was not removed"
msgstr "未能删除虚拟机 %s 的数据"

#: unit_language.vm_poweroff_status
#, object-pascal-format
msgid "%s VM has been powered off"
msgstr "虚拟机 %s 已断电"

#: unit_language.vm_reboot_status
#, object-pascal-format
msgid "%s VM is rebooting"
msgstr "正在重启虚拟机 %s"

#: unit_language.vm_remove_force
#, object-pascal-format
msgid ""
"%s VM data cannot be removed.\n"
"\n"
"Do you want force it?"
msgstr ""
"无法删除虚拟机 %s 的数据。\n"
"\n"
"是否强制删除？"

#: unit_language.vm_remove_notice
#, object-pascal-format
msgid "Do you want remove %s VM data?"
msgstr "是否要删除虚拟机 %s 的数据？"

#: unit_language.vm_remove_status
#, object-pascal-format
msgid "%s VM data has been removed"
msgstr "虚拟机 %s 的数据已删除"

#: unit_language.vm_remove_title
msgid "Remove VM"
msgstr "删除虚拟机"

#: unit_language.vm_start_status
#, object-pascal-format
msgid "%s VM have been started"
msgstr "虚拟机 %s 已启动"

#: unit_language.vm_triplefault_status
#, object-pascal-format
msgid "%s VM is triple fault"
msgstr "虚拟机 %s 出现 Triple fault"

#: unit_language.vm_try_status
#, object-pascal-format
msgctxt "unit_language.vm_try_status"
msgid "Trying create %s virtual machine..."
msgstr "正在尝试创建虚拟机 %s……"
